[公投]食蘋果，鍾意爽定粉?

爽 正評
粉 負評

粉gapgap

爽

Both